自己尖咀自己救！趕絕阿嬋行動正式開始！

結論，正苦廢到要小市民做埋你執法嗰份，唔差在出埋糧俾我啦屌你老母

推

各位手足有咩計

幫推

帶幾個喇叭去唱啲神聖不可侵犯既歌

收"利是"就唔使報稅？
記得搵埋稅局 話佢地走稅漏稅

順便趕絕埋垃圾busking撚啦
練都未練好就出黎
以為好型好威 係到食妹妹仔

打著紅旗反紅旗
組隊唱國歌，fing 共產旗

一齊去噓佢地 叫佢地收皮

搵毒果幫拖

不如唱埋生日歌

去到呢啲敏感嘢...
其實大家有啲咩驚bam驚不誠實使用電腦，唔可以開名傾嘅，可以嚟8chan香港版匿名討論

大家保重

我地係開心！唔係嘈

成班人企係佢地個位唱生日歌 一齊開心

最忌將真正有質素既busker 都一齊摟炒

啲阿嬋通常咩時間出沒？

緊係播國歌

佢地仲唱即刻問佢地係咪想分列國家

啱！ 巴打識玩，正常方法入佢唔到就要玩膠同用下小手段。e.g 捉下佢公共交通交匯處食煙，亂拋垃圾之類

比班雜差機會瘋狂搜袋

總之人人經過經過TST 就打去警署話好嘈佢地就要收皮

拍低佢地收錢 報警話有人行乞得唔得?

1. 影相
2. 記實準確地址
3. 1823 開file 會幫你refer 返去相關部門+開file跟進 （應該係）

大媽

啱啊，有見地
我推介中環摩天輪下面對出空地 地方夠大，到時過晒去睇下佢地點攪

好似唔錯，睇佢地班呀叔呀嬸走得幾多次，隻抽！
還我清靜tst

認真 我覺得有計既
我哋後生而家唔出手都唔知等幾時
認真有冇可能開個TG Group傾下組團落去掃佢地檔

旺角果陣又唔見你地救？

而家殺到埋身先話趕？慢慢受啦

巴打細個學成語只識幸災樂禍，冇學過亡羊補牢

不如話而家真係踩到你地果邊先出聲啦 講到咁偉大

你用「你哋」，難道你身分證1粒星或者無星？

你地係指行開尖沙咀既人呀
又想借啲意話人新移民 唔好咁低質啦

我拎美國護照呀 得未

講到以前旺角冇做到野咁

既然巴打會細分到你哋果邊、行開尖沙咀嘅人，咁就啱啦。 之前行開旺角的救唔到旺角，咁今次就由行開尖沙咀的試下救。

唔係香港人就係度隔岸觀火你覺得咁樣好威？

救乜鬼呀 慢慢接受下啦

一邊睇維港海景 一邊聽大媽唱兩咀幾寫意

行多兩步又有名店商場 岩晒班中產

唔得
當日屯門,上水,mk出事
大量香港人落井下石

行軍要賞罰分明,你搵一萬香港人公開身份道歉再講

係幾架
睇住你地班平時不聞不問仲要屌番人搞屎棍轉頭既既人受番自己既後果

無錯呀 而家殺到埋班中產既區域到就出黎嘈 等班中產慢慢嘆

直頭我覺得後生應該去有錢佬區用大媽模式玩9人

講真你CALL馬都無用,你一同綜援大媽推撞班法官一定重判你

焦土唔係旁觀,而係主動郁手

五毛出沒？
傾傾下變左互屌既
唔好比人轉移話題好wor

果班各家自掃門前雪既「香港人」會咁做既機會係零點零零零零一

留名睇倒數聽住大媽唱k睇煙花

香港就係多得好似你呢d咁既食屎狗先搞到咁差

明明已經離開左香港拎外國護照

然後就繼續係留係度將香港渣乾渣淨

依加仲要係度指指點點 你班食屎狗係得既

大媽開始攻城
中產區都奶野

要人幫好簡單,叫黃絲中產交人
要公民黨大媽支持者痰文豪同愚DOUBLE交還議席

雖然唔知你係扮假膠定點

但的確真係有好多呢種人繼續係香港度呃飲呃食

政治問責就係飯民最大主張

現在開始問責你就抹黑人收共產黨錢,屈人港奸

唔好投訴
直接玩埋一份

到衰個時正苦自然會做野

香港最撚好笑的係一班永遠在野飯民主派教政府做野
有班人幫政府諗點FIX BUG

1 殖民政權無心幫你香港人
2呢個本來係公務員/官員責任

限奶令就係香港族群衝突的成果
反政府人士就係應該想社會亂,亂先有理由CALL馬郁政府

但香港黃屍就成撚日諗計幫社會降溫,當正自己政府CONSULTANT

當日我地抗爭近果陣 你班中產香港人有幫過手咩？唔幫都算仲屌近人阻你搵食阻你發達。好囉，而家燒埋你到啦，慢慢享受啦

而家我睇透左下定決心拎美國護照係做得最正確既決定

連登仔已成功網上兇狠打擊廢佬，行動以成功告終

係啦係啦 叻啦 咁哩度唔需要你俾意見啦 躝啦

邊有人比意見你班港豬呀 我係黎倒抽涼氣呀

其實可以唔洗理佢嫁啦 哩類人可以歸類為dewi 呀 jr 呀果d, 佢地都係意指停左個討論 spin 去其他地方, 再傾落去會發現對方證明唔到d 乜, 完全浪費時間, 哩個社會硬係會有d 人跳出黎講風涼話 佢地既心胸 器量就係少到咁, 無他既, 佢地老豆老母有問題姐 唔好理哩d 垃圾即可

開tg group 不失為一個方法, 另外學某巴打講上8chan 可以討論進一步行動

請善用起底功能
唔洗同佢拗

不如建議政府規限
要表演嘅話就要向政府申請
每個月唔可以申請/批多過三次
又可以保障到唔會抹殺到其他buskers
班阿嬋又唔可以好似喺旺角咁成日霸住塊地

嘩！咁有計謀？

睇吓三個月後仲有冇先

好似有d野令個喇叭有d共鳴聲

巴打可唔可以幫手搵下係咩原因令到有哩d 聲出現, 係咪d wewe 聲咁樣?

慎防五毛分化，繼續自己尖咀自己救討論對策

善用1823

揼雞蛋然後快閃，每三日做一次～

正～式～開～始！！

支持

以前行旺角都覺好撚嘈

冇撚曬行街意慾

屌你老母閪仲轉埋去尖沙咀

話曬都係遊客景點

你有冇諗過搭過船河就耳膜轟炸呀

有冇諗過好撚難聽呀

搵隊龍虎武師去表演下

busking友可以改去山頂同銅鑼灣唱

拎美國諼照就彈開啦
香港人傾野關你差事咩

最好就不論大媽同busker 都一次過清哂
俾番條清靜既街我

報警有用既
旺角就唔會比人殺街啦

Dum佢地落海

佢搜我袋又點

想救𡂈陣已經俾黑社會插曬旗啦，你可以話我後知後覺，但係我真係冇能為力。 出錢租鋪嗰嗰人投訴都冇用，小市民可以做啲咩 。尖沙咀同旺角唔同，圖中好多地方都係公共休憩空間，我地唔出手就冇人救。個政府廢我都唔想，要怪就怪我冇份投票選佢出嚟

議事論事，和而不同，勿傷和氣

不了, 留番俾日日賺嘅商家佬搞

踢曬班大陸嬋去西九文化區啦

一人一盤水行過唔小心倒瀉係佢地附近啦
不過唔好整爛人地D野, 如果唔係比人告

如果有班人都霸個位掛晒banner
支持港「讀」
提倡讀書風氣會唔會俾人拉呢？

公眾碼頭對出公園至文化中心樓梯都係公共地方嚟，冇得假手於人

算撚數把啦，班垃圾厹buskers d 質素咪同大媽同一質素，本身尖沙咀又嘈又比d'街頭藝人'佔領左

真係有心有質素果d，走撚哂啦
五十步笑百步

其實唔洗call馬做，每日尖嘴咁多人流，只要大家經過果到，拍下片放上1823就已經得，每人行一小步就已經好大殺傷力
不過唯一問題係驚最尾連尖嘴都殺埋，班後生嘅再無地方表演，所以都要諗定地方比佢地

屌
尖沙咀一早變左為服為大陸人而存在既地方
關我撚事
最好擺檔擺到去廣東道

另外想請教下𨤳清一個地方既管理責任係咪要去土地註冊署

巴打唔好誤會，我唔係針對表演質素

光復行動

其實夾埋一班人，一見班廢婆廢佬跳鳩舞就屌鳩佢地有無用

非法集會

行埋去大媽個邊唱生日歌

我明你個行動用意，我自己個觀點係
班垃圾厹busker 咪一樣開頭嘈撚到有心玩果d
純粹覺得依家班垃圾厹當初用同樣招數對人
我唔覺得低幫啫

班五毛又想轉移視線

咪係 成間海港城都唔係香港人行

見到強國人問點對付大媽 殘體字,不喜勿看

怎樣禮貌地驅散廣場舞大媽？

有D可以參考下

最便宜的SDR設備，淘寶50元左右一個，配合中的gnuradio食用更佳目前的廣場舞拉桿音響都是自帶無線話筒的，而且這個無線話筒的波形很容易用軟件無線電技術仿真，所以......用樹莓派之類的設備（省事，不嫌麻煩可以用單片機DIY）存一小段不可描述的音頻（你懂的），插這個SDR充電寶供電，設好定時播放之後藏在廣場舞附近的小樹叢裡，然後就等著看笑話吧（●'◡'●）

去天星升米字旗喇 :）

去旺角買幾袋甲由，之前捐比班大媽啦

佢地一唱就

做好投訴

其實天星同九巴可以出禁制令

順手整封電郵比KMB話
阻礙巴士站上落客，逼使行人行出馬路，
影響車長安全及構成危險....

已經係事實

有諗過不如一齊去睇整臭佢個場攪串個party。e.g. 聽表演聽到坐出馬路

整個潑水節丫 不如

其實可以瘋狂向天星、九巴，同埋運豬署投訴

Email 比KMB CC埋運吉，報紙

敵眾我寡，留有用之身

屌好心啲廢老就咪撚咁自私喇，要唱K 咪乖乖地book 間K房唱囉
已經搞到旺角冇咗
又想搞到尖咀冇埋
講真我真係好中意旺角行人專用區有街頭賣藝表演，但唔撚係一個二個奇裝異服嘅廢中廢老擺晒攤擋喺度唱歌

屌晒你地啲老母！

尖沙咀本身咪又係成班大陸人 邊有清靜過？！

夾錢買幾個大喇叭播歌，嘈撚到佢地唱唔到，鬥大聲囉

( Show Blocked User - 紅色的白色 )

如果影收錢嚟捉，我覺得佢哋分分鐘會進化到放個qr code收we7 pay

反還反 busker九成都垃圾黎

留名開波

反唔反busker 後話，大敵當前仲自己人鬥自己人，同共產黨抗日戰爭打國民黨有咩分別？

lm

唔理後果一味反
同國民黨一樣打完日本仔都係要收皮

以上幾間公司有上市有AGM
係會上直接質問管理層， 唔趕走大媽係咪會影響公司業績？

搵雲海啦

成個老廟都已經佢地
仲要霸其他地方
發夢覺得背後係咪有咩陰謀（好似係）

破地獄

講咁多都係講唯一的武器，報驚。黑警靠得住旺角一早天下太平啦

投訴完 政府唔做野嘅話
可以keep低投訴紀錄， 再搵區議員、記者

屌你緊係唱英國國歌

屌你咩 咪撚引黎銅鑼灣嘈撚住我

1823投訴完 但係過咗兩咗兩日都未收到回覆
會唔會係因為太多人投訴？

可以開字幕留意歌詞

又無住宅，又只係得大陸人去睇激光
同埋一班mk 坐文化中心樓梯
旺角同尖咀，兩害取其輕

一係你開個題係趕大媽出香港
如果你只係趕佢離開尖咀，咁你想趕佢地去邊?

不過我同意得閒報警搞到警犬同大媽都唔得閒

唔好唱中國國歌 唔可以比人有機會宣傳愛國

不如係佢哋面前開壇破地獄有無得諗

日日報警投訴班大媽

有乜用 同你投訴d人係街9泊車
D垃圾咪過黎睇一眼 趕走d車主
咁車主咪兜個圈再泊過
治標唔治本！ 如果keep住一排投訴咪再殺街

依架依淨係想趕走班大媽，唔係想冇左呢個文化
加上街頭表演嘅原意係表演！唔係為賺錢，你可以比錢支持
但係班大媽比人殺街果陣講自己平時返工賺幾少，冇左條街就冇得支援頭家乜柒乜柒，

嬲撚到我禁錯制
唔撚打埋落去算

其實班撚屌唱歌時收打賞唔係已經犯法既咩?

點解佢地可以大無私樣咁樣收?

後生仔唔親共就要拉要趕要鎖,依班撚屌親共就收錢開show咁款都唔拉唔趕唔駛檢控?

定係親共就大撚哂?

正評俾你 因為你用阿禪 唔係大媽
見到大媽呢個term 真係火都嚟埋

內地人/外國人收打賞先犯法
因為違反逗留條件

記得有排反過呢個字 過一排又冇咗嗰回事

呢個post得嗰7頁

當時雨革已經爆幾個post

1823

過去掟屎

焦土

班busking 友咁包容
點夠班大媽玩呀
本質一樣嘛

香港新節日

只供參考, 其實已經SEND咗出去

大悲咒

幾時趕？

擔遮圍住再擋住班仆街

呢個光復行動有無tg group?

最後咪又係不了了知

3分鐘熱度貪新鮮

連登仔終於做返件值得嘉許既事

親共就係大撚哂，你自己都講左

救你老母咩 咪又係成班正係係連登鳩UP

睇怕都係咁

呢個post咁都唔爆

我都好憎大媽

得個吹字

度聲器一定要拎去cal, 吾系政府吾承認
1823 email 一定要cc 埋比有關部門既處長局長，如果吾系1823小職員只會hea答

阿爺稀釋計畫正式啟動!!

強國文化片地開花

拎個喇叭企佢地隔離大聲播国歌有冇得諗

過去打賞陰司紙

結論：連登仔又係網上兇狠

留名睇到時得樓主一個出嚟

鬥大聲嗰d戇鳩野冇用架

笑死
之前旺角 都有開過幾個POST啦
最後就算討論到1001
要出黎都係冇人出

介唔介意share template

一個人未一個人囉，我做好曬啲舉証你地幫我send 我冇所謂

可以....但唔好抄足....
最好建議用自己方式表達先會受理

會加返credit

唔需要加我名.....

天星碼頭喺咪九倉?

加油 我係連登G持你

主要係想睇下星光行對外係邊個管

長遠嚟講
去各大旅行網站喺 香港天星碼頭/ 星光大道/ 海港城嘅評分畀零星
寫comment 不建議去
中長期影響到當地商户/ 小輪嘅生意
班商家佬就會畀壓力

有10個垃圾比負評

今日全民運動日
梗係出去跑步啦
唔小心撞到佢地記住講唔好意思

師夷之長技以制夷
唱紅打黑不遺餘力
齊齊做愛港力

希望會有團掃場

哩個可以同時做, 但係我地最好有d 即時行動都可以做出黎, 雙管齊下既效果會大d

宣傳金紫荊可搵大錢，引誘大媽去

班廢老應該唔會拎d 架餐過海

其實講唔尾好似當年驅蝗咁搞就最好
對面無恥未同佢地鬥玩

幾百人企曬尖咀欣賞海景

重鬼有咩
之前搞得驅蝗果堆都死得7788

支那大媽係政府養架，點會趕？

如真有行動請緊記：
1)行動時請用現金
2)帶大量雞蛋
3)準備幾枝汽槍
4)自制爆炸品，作防衛用（唔建議用）
另外建議巴打們可以跟蹤或者對大媽起底
然後日日炸爆佢inbox，去佢地屋企播返相同既歌同淋紅油

佔尖

念佛機

廢老阿嬋就死開啦，以為自己唱歌好好聽

想同班垃圾攬炒？
緊係做一d成本低又有效既野
可以阻撚住佢地搵食已經成功
你叫班讀過書有文化既後生仔
同班文盲冇人性老粗鬥武力？
仲要個政府係專幫大陸狗既

而家已經係度啦

有無巴打知道班廢老出現時間, 人數, 通常有幾多件架餐 砌個list 係度, 無論將來有咩行動都好 應該都方便到我地

喺佢地表演地方撒陰司紙

大陸狗必死!!!!

我都係今日出tst睇到呢個post 一個唱，一個做助手，企係海旁唱。 今次見到呢個呀姐係拎住pad唱，一支rd, 一個喇叭但係文化中心門口已經聽到佢唱 圍住睇既都係廢老，都有10個。 唱完，個呀姐講：些些 ,不過有冇收利是就唔知

去噓爆班蝗嬸

得閒報警投訴吓班阿嬋

準備啲大聲公

紅歌busking

包容 係面對一d 有文化既人先可以做,

係尖沙咀海旁唱歌跳舞又些些前些些後拎錢既 係雞, 係蝗蟲, 俾錢佢地既都係廢老 係垃圾 根本係香港人既叛徒, 係走狗

所以我地係唔需要同佢地講道理, 佢地根本唔明, 香港人亦唔需要再諗佢地有人權etc, 佢地唔係人,係害蟲, 對於d 蚊蟲 你地會諗方法安置佢地咩? no, 我地會消滅佢地 點解呀? 因為佢地係害蟲

執法?
屌你有咩權力呀你

而家得一檔?

另外想問下買個度分貝既機鴨記有冇得買，幾銀到

做埋你執法嗰份
自己地方，有權既唔管叫失職，冇權既唔管叫冷漠。
怪個熱心既市民唔怪個失職既政府？
解決提出問題嘅人就等於冇問題？

其實我真係唔支持菜街殺街，因為你殺撚咗搞到班撚樣去哂尖咀搞到低質哂 屌你老尾

係一個迫大家正視垃圾表演既機會

其實當初旺角點解殺到街? 係咩迫到班十幾年唔做野既議員最後真係做野?

居然認為市民有咩權力去清理自己既屋企而唔係諗下個政府竟然會幫班蝗蟲 幫班外來人去侵犯本地人, 搞到市民要自己救自己

喂, 你大陸黎嫁?

唔該各位巴打經過尖咀 見到班大媽團 順手影一影佢地, 方便做統計害蟲數量同範圍

依家係你單方面話人失職
你話就係?
根本無失職

播大悲咒 聖詩去趕大媽走 肯定夠晒愛國愛港又合法

係啦 唔做咪唔錯lo, 咪你哩d 廢柴做成班大媽廢老團仲存在既原因lo, 咪搞到要市民自救lo

一個政府部門應該要處理某件事但唔去處理就代表無失職, 你d 智商低到咁既? 你做人都係咁做嫁?

ok

應該瘋狂投訢

等D龜食環係咁做

搞到前線有壓力 日日係度趕班垃圾

報上報 等多D人知 keep住有noise先有用

而家我唔係tst啦喎， 我4:00 幾係個邊見到係有一檔

ic, 多謝曬巴打

留名支持

日日投訴佢地阻街就岩啦，阻下佢地d時間點都有d用，屌你老母阻撚住個碼頭上上落落都唔方便，死去天安門唱飽佢啦屌你老母

支持

手指要查膠水 廢事有人話你恐嚇etc

度分貝好啊！
呢班支那大媽未搬嚟尖咀時口口聲聲話有人投訴就會細聲
而家有哂証據都唔細聲，仲敢鬧人？
返支那跳廣場舞啦

幾時組團,我呢排得閒

帶支水槍係暗角射落佢部啦叭到

食環理鳩你咩

仲話自己唔識法律, 走啦臭雞

連登爆Post 唔同哂
江嘉敏，小姓奴，陳家樂已經爆左幾個
仲有Vien 唔駛講

群魔亂舞⋯⋯

應該叫自己香港自己救
之前旺角,依家尖咀,難保有一日會蔓延你個區

屌你老母呢班冚家剷幾時先出街比雷砍
成班仆街唱得好都算, 我屌你老母唱到就撚曬音
人靚都話, 仆你個臭街, 仲撚樣過 他們想強姦我.JPG 個個醜八怪

想問拎呢舊野去玩犯唔犯法?

今日連登明日香港
高登既反對聲音已經消失殆盡

潑水節有得諗
有冇得認真搞呢？
當係一個function咁

搵個人開tg gp ok？

推下先 屌佢老母 死老妖怪

呢條支那蛆用蝗語同大家講

一個post都爆唔到

都話左香港同香港人既問題，係個政府出事

果個個名又紅又白果個呢，話自己揸美國護照喎⋯⋯

之前睇過一個POST好似用一種儀器可以破壞D電子野
好似叫EMM定超聲波個類,但我唔知犯唔犯法定係打機D虛構野

我提出的
其實原理係防被錄音竊聽
應該直情是防竊聽器

放在袋，會放出影響不到人體的音頻
令所有收音系統只收到雜音

鴨記有

水樽蓋吉個窿
識做啦

大陸有種超強趕大媽喇叭，有警察黎就細聲啲，冇就喇叭全開

建議租隊去搶先霸佢地既位
坐係度咩都唔做
又唔比位佢地係度製造嘈音

最大問題係你都要表演, 仲要唔可以長時間覇住, 要同其他表演者分享時間,如果唔係你都成為左大媽之一。

唔好覺得乜事都要搵代理人，政府乜都要管，自由係有代價，雖然佢地客觀上已經過嘈，但係好難執法。如果政府每事都管，真係去到咁盡就變大陸或北韓

所以佢地冇自律，你睇唔過眼就每日同佢鬥嘈，買個音波炮去炸佢地

豬西迪

點解唔帶vuvuzela 去表演
得佢冚人無人冚佢

好提案

表演vuvuzela
有個企位就表演到
之前南非世界盃好興，之唔知邊到有得買返

去得尖咀係咩人？
保險狗地產狗靠呢班人搵食
中產去呢地方消費不聞不問

屌你老母反乜撚野 救乜撚野
我日日打去政府部門歌頌佢地呀

你地瘋狂1823（要海量政府先會做野）
利申：政府撚最怕最煩係覆1823

要返工,不了

黎緊2019年有區議會選舉

亡羊補牢？
windows 咁多毒，幾時用 linux ？

稅局先啦屌你

咁香港關你撚事咩 蝗蟲

人無恥，便無敵
正常人好難同d大媽廢中老鬥

揾民建聯同工聯會

證明比大家睇佢哋幾無能

push

佢係咪moon 緊post

1823

同查佢有無逃稅

我支持香港人，香港青年，世界各地有質素表演者
但唔係中國垃圾大媽！！

咁耐都未有癲佬去X人？

醜化哂地方 好心佢地收手 啦仆街

有個方法可能得，打遊擊走入去人群中宣揚港獨，一定引起政府注意

認真, 一個一PO 去18易3 迫開FILE + 無限workload 做野有無得諗?

噪音轉移天星海旁 新舊表演者爭位起爭執 Deadpool被收保護費

隔離post有巴打提出放紙紮公仔係佢地隔離

吾你老母系你老母

諗到就上啦特別係郁政府部門個啲

唔好諗住等啲乜鳩sample letter啦，自己鳩鳩地寫封email炸過去啦

講到下世紀等人和應就打唔切架啦

善用1823 app

放個EMP 搞掂佢

農曆7月鬼節封返D特別既利是打賞佢地

等緊地產佬出手

咱们尖咀咱们救
键盘战士!!
全面进场!!

1823 app 投訴有冇用

正喎，拉隊每人一支vuvuzela
幾支已經好嘈
淘寶好似有

留名睇鍵戰連登最後得個講字不了了之

瑞典鹹魚好提議

join

變咗恐怖襲擊

拉banner 熱烈慶祝 獨歌舞團

係佢地隔黎

咩都唔洗做

一腳掃鳩佢地個乞衣兜落海

唔好理有冇用，做咗先算，儲夠一定投訴數量，做樣都要做小小野

唉 今個月仲要比佢渣左549差餉
但班狗淨係識蝦香港人
唔交又驚比佢追 點算

PIsh

去1823 投訴

例如﹕
某年某月某日在尖沙咀碼頭公眾地方有大量非法集結人士使用音響裝置、卡拉 OK 器材、樂器他們發出之噪音己嚴重構成對本人之滋擾，公然無視法律"噪音管制條例香港法例第400章"。敬請相關部門加強執法

推，比個日子黎

只要年輕觀眾夠多，廢老就觀眾打賞唔到

我之前都開過POST 麻煩巴絲幫幫手 用1分鐘時間 幫手投訴

連登仔

印傳單派俾遊客
Say sorry for the noises
正常香港人要同呢班核突妖怪割蓆
我地係強烈反對呢種惡俗，核突表演的
但唔知係咪有人刻意容許呢d核突野係度污染香港文化、國際形象。
我地深表遺憾

投訴1823係咪一定要回應，瘋狂投訴會唔會最好
你同佢玩小學雞式推撞/衝突，同之前一樣班黑警一定撐大媽，到時明正言順又嚟慈母手中棍，結果都係無作用

其實成班人企哂係佢地所謂既檔位到有冇得諗
佢地又唔可以趕你走
一掂到我地即告佢襲擊

血肉長城

我諗咗好耐
點解要幫政府降溫
你小眾人明明幫咗大眾人
但係大眾人會屌你小眾人破壞社會安寧
不如等更多人爆發
直接反政府咪仲好

諗得過 但注意人身安全

掟水蛋係咪仲好

暫時唔好做過激行為好似好d
文明人唔夠班生番玩

扔屎啦

留個名支持下

搞潑水節有冇得諗

side gas

推呀

呢個可以

痴線！果班支那大媽嚟，你幫佢哋day sorry?
如果要印傳單，不如教外國人點分支那大媽/香港busking

這種方法最好，公共地方.

busking, not busking. 大媽.....根本全部都阻街.

搵d後生靚女同佢地鬥

事實證明，香港人唔配有街頭文化

嘥氣啦係有用既話菜街都唔洗殺街，屯門公園唔洗成為紅燈區啦

參考小氣量方法

火攻啦屌

經過天星，冇人既？太早？

d喇叭邊度攞電？有冇得cut？

菜街嗰時誇張到自己拉發電機嚟

搞下佢部野幾好

到時個個都要返工不了

好戲量6男女[阻街]被拉

反好戲量Part1

成班垃圾大媽

為什麼政府現在不執法?
好戲量旺角被拉 - 2008年10月9日（下）

反好戲量, 2008年網民包圍好戲量, 824之戰

為什麼政府現在不執法?

好戲量6男女尖咀[阻街]被拉 2013

反好戲量Part1

好戲量旺角被拉 - 2008年10月9日（下）

pish

幫手推
未投訴既巴絲

投訴好簡單 真係2分鐘唔洗
唔想留名 可以就咁打熱心市民 留個E-MAIL 1823 就會覆番你
可以投訴阻街呀 噪音呀

五毛邊得閒理呢個post，家陣有人搞獨立咩

純粹係咁啱dayoff

星期五落去睇下咩情況

原來Dayoff先去
抗爭

但有一個夢 不會死

Sorry 我應該辭職去做

初步視察下先，五六日先真係行動

如果係真既

開個新post
講明日期時間
仲要表明一齊去欣賞大媽既音樂
必要時候要發出「歡呼聲」
為大媽打氣
連登開完post開埋去facebook
呼籲所有疼愛大媽表演既觀眾都出現支持大媽！

我愛大媽！

為免後面既人企太後欣賞唔到
有咁前得咁前
自備耳塞同分貝機
最好有gopro影住成個過程
廢事有熱情廢老觀眾郁手打人
大家都係聽音樂
打人告撚到佢仆街
安你老母享晚年

公眾地方任何人都有站立企定休息既權利
企前啲！！

好想睇廢老vs大媽

好想係阿嬋隔離唱。誰人曾照顧過我感受

你咪撚得把口

行動又唔是搞政治，又唔係搞獨立，冇位被人入，只不過一大班入去尖咀見識下大媽唱這歌！

唸住帶埋支簫去，吹返首笑傲江湖！以大媽以歌會友...